[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [281] 實祝到你

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
~ 半週年情報 ~
置頂) 火紋合作!!!

1) 希望與友情的彩蛋狩獵
2019/3/31 14:00(UTC+8) ～ 2019/4/12 13:59(UTC+8)

2) 半週年活動 + 官方推特帳號 關注＆轉發活動

3) 半週年龍胖日 + 超得pool

‧追加僅於「失落龍絆日」期間出現的期間限定角色「龍絆日Ver.」！

4) 1.6版本更新

‧追加遊戲速度調整按鈕

‧可裝備2張龍輝護符

‧交換不足素材功能

‧於團隊遊戲製作附帶條件的房間

期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/3/20 14:00～ 2019/3/31 13:59

公告:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (3/31~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

謝謝grrm巴 老夫

仲有冇人打一場真風

SORRY 岩岩先留意到1001
係咁話我字數超過左

S bra又去左度假屋做現充

....

952 0012

維巴又去左做現充

叫埋你frd子玩公子啦 多個大佬岩岩好

劍聖又去左做現充

鯨蛇又去左做現充

全巴又去左做現充

實吉到你

睇環保撚post有個環保撚痴撚線

傻巴又去左做現充

thanks 巴士佬，維巴，Don巴

佢唔會啦 同我一齊由day 1開始玩龍胖都要今日先打到真火

最後咁快既, 跳唔切

嘿巴又去左做現充

我老屎忽都未過真火

環保撚好多都痴撚線

你邊位

我新手都未過真火

有冇人答嘿嘿? 應該要招人?

個腦裝屎
話人唔環保 請佢地教小朋友環保
話個老師冇心 呢樣果樣拒絕人

有無巴打入

好大個肚腩 有咗幾個月咁

巧似唔覺有

仲有冇人打真龍族的試煉

笑4

叫佢上巴哈招人?

佢識搞嫁啦 你答佢啦全巴

我想打呢條真龍

檸檬又去左做現充

嬲巴幾時都係做現充

終於拎到500石

有冇巴打可以Carry我過一場真火拎稱
5000戰力水槍

識打未先?

check左pm味

有睇過片既我可以幫手

寶寶隊完草草未

gun

而家個天氣 終於可以著短袖出街

做咩係咁嬲我

你唔同佢打真火

知道火山後避技 一字燒 但始終未打到去好後

342-0437

5000戰就有得等curry

跟住E巴行

你都睇得好唔熟吓...

走唔切去火山後sorry

試多一次 716-3625 跟實水槍行

唔好亂開技 保不死得架啦 跟住另一個槍

有冇大神curry我隻G

跟住break變龍一定一定一定要放左攻buff先

Sorry 企身後太左 中左 再睇下片先

534-6025 ----1

有D位槍放1技會拉左個頭走

hang左機彈驚

嚇撚死 無啦啦 '吱吱吱'聲

睇我隻手估我係男定女 唔准出貓

諗起牙鯨啲手指

682-9693 明明部機凍過冰水

仔黎

鯨蛇上次話佢隻手似女仔

禾條龍龍

出完技成條冇咗
俾火球打爆咗

105-3238

SIU JOR
有時又會放慢手唔BK住 有時又唔理照BK 好難捉摸

其實有新打法未
到底幾時break好

仲打唔打? 打就回

跟

唔知 不過早BK易D出事

291-0619

睇唔到血

molamola

自然回體黎打，已畢業

太早bk,會一醒就原地放緋紅，然後就無左條龍

英文巴而家好NULL 無人理佢

又睇唔到血

又黑左條血

辣殺驚

係 唔好彩就爆死埋

寶寶話自己真毒禾刀信

滿血嫁喎

我都係爆發左3下左右都勁早break

我淨係信佢歐洲

仲有冇

甩咗

打多埸weak 372-4778

慣左比人B害 潛水了

------1

佢講乜?

英文巴係巧人黎

咩g?

唔g

麻麻地 會b人

係抽水狂徒

莉莉is Girl

極度懷疑維b個bo listt加左個g字
一有g字就會auto reply

仲未出現喎

慕慕is臭g

天才is臭g

莉莉is臭g

暗弓呢

暗弓is臭g

好啦 莉莉唔係g 唔好扑我

真龍建每級都好似起到度日如年咁

聽晚比返兩個杯你?

正想話聽晚嚟你樓下拎

練習左陣 有冇人可以試多次carry我真火

巧京 g錯

飛機杯

新手最近玩返 見到有個1500課金石有得自選角/龍 有冇話揀邊隻最好我自己想揀莉莉或者木法 請問應該點揀

凌晨3點問問題

目標打真龍既話 你真風真火都有角 可以揀條條利維坦再加2粒突石就用水槍打真火

真水未出答你唔到

無一隻角打天下 如果唔為真龍又想要換角 揀隻有愛就得

??

強者留名

Yes

+++

never weak

點刷四葉草？一直重複打遺跡。無出稀有怪就re?

Pvp見到外掛
可以重播贏都計我輸

新嗰隻水龍有冇用

冇

新水弓呢？

可以一戰
不過冇抗燒就唔好諗街場真火

好想抽新弓卡，但要忍手等限定

唔使抽啦 正常人等抽限pool歪中

S巴依家仲洗唔洗課個雙倍箱？

禾自己一直有買
如果你會真龍週箱都係買啦
而家真龍開箱有埋大龍果
佢地好似有方法買一個雙倍箱開2星期真龍週箱
同埋日日帝國箱double都有用
而家帝國金銀章可以互換 唔好再打高級

唔買
窮非洲留多d石囝爆死好過

等公會戰開始咗先report?

即課

唔駛我report啦
110lv 220戰
大把止義的朋友會report

今朝一望就覺得怪
Ezr點殺到我眼球隊

見到夜神月(NPC)

吉佢

四葉重生了

難得歐返次 回家了

辣殺
要回就回gbf

Cls其中一邊襪脫到去小腿..

鯨蛇敗走cy x3

gbf有真壞掛

我鯨

召喚全巴 嘿嘿搵你

Lm

S巴話事啦

搵到嘿嘿個post 會有秘密組織記錄傷害輸出

求link

sor 我剩喺除咗一邊

話時話 我從來無入話excel 極小開電腦

ykyk邀咗

講出嚟大家一齊研究

thx全巴 唔係壞掛就得喇

入excel呢d等我地細既黎 你地負責打大大力

交咗比嘿嘿搞 信佢

咁朝起身發現床頭好多頭髮

典解真龍咁正

洗洗唔換埋個祁

佢話自己唔齊人權大家覺得點

佢上次打唔打齊刀

打齊 但有9打

2月打漏1刀
3月齊

打唔齊係伊莉亞 (夏日) 最後兩日都出得一刀
不過都幾高輸出
記得祁之前9打你地屌哂鬼

咩力斯克全？改左名？

艾力斯克全上個月斬左啦

呢個唔喺踢咗咩

係 我記得有個人爭小小尾王都一野用法隊打落4王到 好似就係佢

呢個kick咗好耐
講緊祁

如果鳩打就踢咗佢

我好似要weak多陣 時空錯亂

趕落去買早餐先

食個老麥都好wo

佢差唔多包尾 高grrm桃夫少少
但佢兩個新玩
可能佢唔齊人權先咁低

呢d粗重野交俾禾地細既做得啦

咁叫嘿嘿收多個

輕鬆龍胖 不要迫害

咁鯨蛇金句?
無人權就..

好啦 咁你斬佢啦
未完公會戰前大家都話斬梗

自己人唔關事

支持

而家上去斬

支持我重生未

支持你

G持重生龍絆

鯨蛇回家未

1.リリィhater 10蚊

終於上水

嘿嘿問下面果個要唔要埋 大家點睇

支持重生?

有多個人一齊打機 緊支持架

即係邊個

屌喇媽

巴哈有個po上面有

女僕真係好咸濕
幾時出五星限定版

應該比第二位公會斬左
齊人權 107lv 全角色戰力一般 人權無五星 用心打就ok

低過巴士x少少 應該冇伏

是咪個戶口好細個果時開

諗下自己有可能用咩簽名 簽晒比佢睇都得架

我好唔夠角用所以有好比心機mon實d王架

ok要埋

係

算鳩數

叫佢出返張新卡算

睇嚟下次要講定佢地知唔同週目d王既防禦力

我同佢都缺智

新卡要等佢寄嚟

...................

又唔係靚TELLER..唔同佢玩認簽名了

開多個新戶口

支持 搵功課放上個會到

屌

碌卡食M記

好 支持性慾巴士佬搵

對唔住檸檬 求下你唔好笑我地呢班毒撚

八達通呢

我愛佬

禾地就係佢眼中係cafe坐既毒毒

我抄左幾個月功課 要研究下點搵

無做AUTO TOPUP

暫時淨係save咗有情巴尋晚6週目條片
其實禾覺得幾麻煩 唔2週後同6週後要用唔同隊

唔笑又對唔住自己喎

下次4王喺咪又送分

潛了

我出支票都係咁 個名十件前簽都唔知乜黎

好垃圾

唯一感覺

彈左票打去問話我簽名唔岩
知錯了 係咪十歲果時中二病簽名黎

邪王真noe

SIU4

新手中而家個pool 弓妹 可唔可以開始 定係要中埋隻雀先得

標準答案 淘寶首抽

有心長玩就淘個初始account
呢個pool隻雀冇用

6週目前應該係 得200物防

邊個改咗名做123

忍個老豆先係MVP
果然無廢角 得識唔識用既啫

英文巴

收埋左隻千歌就以為我唔認得你

掛咗我wifi出嚟

等開戰抄公課

哪來忍

上次張圖忍推薦r9

冇練過忍

應該唔洗用都得既 睇定d先
咁岩見到拎黎分享下啫
d人諗野真係好勁

忍巧似6週後打3王都有用

如果cy拎一半做公子嘅心思落龍胖就好了

有左專武見佢都有上場機會 但唔知係咪必要
又要升智,又要升亞里沙 黎緊開新圖又要刷裝

2星1 lv 23碎 我收皮先

幾時會開新圖 是咪只會開多一件r11?
我見日本網r比較有一項係同r11[4]比較

多謝巴打們解答，如果咁呢，抽哂d 十抽卷

火同風龍好野嚟 但你冇同屬角
水角可以 但你水屬龍唔ok

只知會提前開咋 其他未得閒睇
升唔升r不嬲跟你地
正常唔係出多2件裝架咩

d 野錯哂，哈哈，咁我抽兩野石

1星 練唔到就唔強求
宜家目標都係搞好隊法隊

有無2場真風消消翼

淘既好處係過左去既限定角(尤其op 個d)你都追得番
你呢個acct可以抽但抽唔到個d

真風 1000969

得情人補有就跟

Come

9323226

公子真喺隻隻角色都好撚好丁 點忍

Thx 消一消又可以熄左隻驚

雪

今朝仲煩緊d翼點搞
一次過搞掂

想幫佢含

升左LV 仲有14翼 琴日體包未拎

陪你消晒佢都得 5場？

仲有無人打 無既留返今晚 無咩所謂

新手打唔打得

你掉個number上黎就ok 好似係

打

咁巴士佬開

鐘意三次元偽娘係基
但唔鐘意二次元偽娘都可能係基

已經回到26翼
0262455

教練都想一齊？

有冇二場gun

有

0889066

S巴是最好的

8122611

訓到成點鐘
自然醒

5499856

thx all

唔該曬咁多位巴打

新手比好多大佬curry

幾時有新驚玩

我都想知

我先係被curry果個 訓左兩鋪地

最近用左雪
防守成功率直線上升
除左某幾位課長 沒咩人打得入我

連教練都幫佢含 睇嚟條隊就嚟去到金鐘

巧悶

G男友啦

快啦

分享未
禾用緊布丁 望 空花 優花 性忍

收到風 巴士佬升緊忍

望酒初雪眼

3妹禾歪快

tg g男友ok?

一齊與阿鯨3p吉塔

但如果想counter流夏忍
要放兩坦
我個邊流夏唔算多所以

原來仲未兩點

唔想肝活動啊

已經全裸準備一抽水弓

已經50萬了

等陣睇我表演零抽

早兩日已經100萬

最後一波,禾已經準備好了

SH到聖誕先抽 到時應該有200抽

抵制cy未

無課玩家

有冇人裸體協力

睇嚟今晚先可以返香港
唔想再拜山喇屌

我下星期六日先要番大陸拜

@機鼠

打夠100萬 extra boss任務都仲爭好多場

每日2場

搵到個post好想share俾你

清完體毛都未必出到兩場

咩post咁巴閉

2點後留體毛包聽日先用

點只,一次活動大約有40-50抽,下次龍肥已經有200幾抽

正皮

珍

聽日2點前再食3條體 fat fat

984 1952- sba

冬天好想比佢地對腳夾實

到時直播

加埋佢呢次送左4張10連,20下單抽,再加5千彩石左右

370 4202

G _ _ _（Grrm巴 好似係） 打j打到變感冒童都似

G _ R _

打緊了

370 4202-1

擇名先

有聖克既賠3張卷喎
Ho fuck ho fuck

大佬 異節換完幾時會更新可以再換多兩本?

冇克乜

On99 水pool都出條普羅米修斯

體包+3條體都留埋聽日 今日超養生

無 換2
另個3個等聖母派

回3條體不如拎黎回毛好過LA

光短技咁細範圍

咩喺聖母

40石100體打4場 計返即係如果50石就打5場
50石回毛打到6場
一個auto 一個手動

性價比絕對係回毛 但禾想auto

要手動點玩

聽日2:00清幾百體後
有冇連刷

報名處係邊到？想留個名先

一個AUTO一個靠你打

等運到

禾join星期一 1-2

同埋盡早開左2部副本先
2綠票入場 出到異節

打足一日dim gun...

醉噯龍肥,一定係手動慢慢享受玩既快感

個個s巴限定 禾打一個鐘帝國都覺得有d攰

捱幾日姐,禾都打左5日草

聽日下午一齊自閉係屋企

諗住聽日打一日就爆機

成班現充講就叻
聽日都係冇曬人

我跟唔到親手刷既 買單只係打左2條

真毒聽日2點auto完就回毛打到3點

SBAR咁快

我話左星期一架聽日行山

好

我賭10蚊聽日無晒人

36大灰=108場
加埋D蜂蜜都係得150場
睇黎要啪石回毛打鳥

龍胖唔可以無咗寶寶

約出黎一齊激情手動

到時就

金鐘麥記

兩樣野可以同時進行

下身活動 上身龍胖 爽

進度慢左好多
依家啲體力羽毛一日開兩三次就用曬
升城又慢，有時唔記得清曬啲任

有冇人可以帶打一場真火 想拎個稱

酒店buffet

點跟

又高層飯局

食一次可以打幾百場帝超 不了

s bra話過會請

現充的雞巴又開始痕癢了

想收帳號

Pmed

屌，原來你有玩架

出嚟未

同sbar激情緊 過黎未

1q題都唔識

無限之路

Tg左我？

太古陪我沙贊ok?

半週年係咪完左

Rich

屌 又手多撳撚左rank提升無n2 用15管升左隻忍上r11....15管打1件半裝

Pm呀

佬....

系牙ching

現充

普通忍r11

中左bug

庫巴都b我

朋友仔俾dc雷到沒人陪我睇
Infinity Way就有

萬性忍 唔係公會戰角之角無升

m記我都冇睇哂
雖然平過儲amiibo

Btw 棄左feh 個人精神左
Amiibo本來想買偵探比卡超
但d人話smash bro唔支援

你地激情緊d咩

玩smash真現充

毒撚我同amiibo玩咋

點解龍肥post可以咁機

Idk

中咗！

150露

Gay or 基
選一個

dragaylia

肌呀

扑左

Lol

頭先0抽乜都冇中

有冇人可以帶我打一場真火

Ching系米買?
Send左圖比你又吾理禾

熱到咁點去街街媾仔

去泳池囉咁

唔識游水 諗住r生意換番隻右耳番嚟

佢唔買
我1001買 ok?

Ok 留tg

Send咗銀行account俾你

收唔到 應該係我手機沒電

有冇人瘋狂真風

你捱唔捱到返去charge電

捱唔到依下先嬲 放棄了

執得未

執左啦

點解唔執埋右

召喚肥絲大隻

因為要執腸先

依度都召到？

唔G,完全封鎖左同右

今日爆唔爆到PO

Sbaba忽左

賣唔出account好失落

$1001

你個ac點賣到啊

想買

重有9日
又係時候重溫龍媽粒pink lin

pm jer

廢J真風3箱求carry
822 5132 -3打

有四條keys 四突邊張好？

留住先

-1-1

倖4條key我俾你突
意密

Gbaba都忽左

咩嚟

密咗

棄驚未 等我接收你ac

029 7826 繼續繼續

就棄 準備接收未

好打有限

邊個敢收你ac 我就拮佢屎忽大大力個隻

咁大把基佬收

想問符可以賣架咩？見巴哈話可以賣錢露etc

last 962 7959

我棄pad果陣都係頭也不回送左俾人
仲要係齊冠齊寵acc

每次有新池通知你抽

點解我老婆仔咁靚女

幫你含 吾巧走ok?

佢同9妹都是禾wifi

可以, 喺隊伍-->一覽/出售-->護符-->前出售頁面

謝carry

賣咗 原諒我玻璃骨

謝curry

莉莉又然

龍化卡又然

而家先知，

水貞mvp

證明左檸檬唔係維多莉莉

Out ng out d.....

wow

呢句其實唔係咁解 而係睇到 三招滿技用A起手 爆完冰食扇風 仆街

鯨蛇智力咁高架咩？

又b

笑我鯨蛇

咁姐係咩嚟

今晚禾搭969

Is live

返到香港了

.gun

同sbar hehe緊我夜晚拎黎比你

我起碼十點

Live

又自私聚

死mk夜蒲

唔做g點買番隻右耳番嚟

新番?

好似幾得易

去apple配

今日好悶熱

矛錢錢要做g

搞笑,面對面都要SD 信息

百合

咩黎 +++

靜到

龍肥已死

今日fgo唔理龍肥

近排公司好忙
少左推post 梳

抽到泳騎傻

為表歉意 我宣佈 短期內唔上水

執了

有冇人同我瘋狂真水？

開未

畢左業啦喎清

啲牙叔真係好好丁

我呢隻Junk龍法 未50環
50環左一定超勁

風法我諗下場同lily應該差唔多

法職=雞

我呢隻唔係一般雷鷹法
Junk龍法黎

講風法壞話今晚心臟麻庳

真風真火 核爆 會打埋天
真水啲水爆唔知會唔會打埋空中
等睇跳起避開場水爆

530都整左

臭菜

慘個莉莉

#metoo
反對歧視女角入真龍

唉

iiii

2千攻入去r jer?

50環㩒唔落手

到底啲生得靚嘅人會唔會丁自己

寶五未

唔會

丁自己咪即係自戀死基佬

風法
燐由

有人暗示自己靚仔

龍絆post靚仔
1.伊波拉

水龍母黎 沒jer r

R高貴西

玩曬d石了 可以del game

Ching識貨

倫油同莉莉風法一樣咁可愛

分別就係莉莉is So Great

要大波有弓

原來流夏3星就夠做 想丁了

莉莉(SG)

送給 程巴 同 🐳🐍

Stinky

三胞胎黎 三等份的Great

唔洗升？夠坦咩

隔離POST話 公會戰唔好升 中技加TP出多招破防 打多D傷

打邊隻王用

好彩無升 上次打飛龍二次物理我有用

咁又唔知WO 純粹係講緊隻角 同埋出技個動畫都好正
無抽到 聽人講架咋

暫時禾淨係用嚟打pvp推人
係巧正

發現有時會俾望or眼球cut推人

🐳
🐍

乜嚟

水袋

要做了嗎

打戰隊係咪黎緊要抽日和 大大力 debuff buff一應俱全

聖誕千歌巧能正

沉迷少女嫩腿替他辦事 戀足男猥褻6女代價逾60萬

有能力既,黎緊隻隻都要抽
你預自己超黑仔 又唔想課既
夏娜同情人節姐姐係必抽
唔計到時送1百抽呀其他野
40個10連換一隻 12萬石就最穩陣

抽到未練就慢慢練
抽唔到自己退團系列

屌

寶寶打算幾多年後找數

寶寶女仔切咩好

如果用gay短40環
434 1923血 2258攻
530 1980血 2501攻
係咪都唔會有人受?

教練呢個咩裝嚟

大把人受
例如呢度

大愛連登會受

比m仔快過我

係我就升嫁了
咁434攻技好d定530高攻好d?

一世唔剃腳毛
腳毛當絲襪

appmedia都唔識

新年日和 優衣 情人姐姐 茅衣

正月優衣
情人姐姐
矛依未

呢3隻要屙煙

教練話要日和

重生成功

日和之前又話借大佬嗰隻就得

Appmedia
不過得公會戰叫排得正常

不過抽到更係抽

優衣除左推塔之外有無特別用途法隊？

再冰

唔會再比冰

g男人?

係

3隊物 到時屌到隻王啪啪聲

又要比cy玩了

喺我地玩CY

放棄法隊 橫掂無泳黑
想抽熊槌

唔知
到時都唔知抽唔抽得哂呢3隻

抽黎丁架咋 我就PASS啦 最愛千歌

千歌愈望愈正
其實最緊要係情人姐姐同矛依未
正月日和借人嗰隻
之後就等合作 雖然唔知台版有冇

公會戰法隊唔落坦用

萬一抽唔到練晒其他 借人地個隻都得

物理輸出都係借人權
自己有就多個大大力 無應該都有代替品既
一定要有合作呀 想要雷姆

無泳黑 無法隊可言

咁美里係咪無地位啦

沒泳凱玩法隊=狗

Ezr專用肉便器

借都唔得？

借=玩少一隊

睇返D技 真係好屈 開到UB就不死

暫時都係美里 伊莉亞 鏡華 希望抽到77 咁就唔洗用茜里？ 借泳凱
咁得唔得教練

專武中二可唔可以代替泳凱?
利申我是狗

禾係狗中既地底泥

又要weak了

好弱

一樣係狗

伸手黨請問77日本宜家有無關打碎

繼續做狗問大佬借

有S巴無懦夫

其實咪2物1法囉我地仲有s巴 六又巴

thx
油王先有五星77

岩岩上網睇左
中二係破防工人
要等泳裝復刻抽到先唔再係狗

應該依一兩月後有

你咪就係油王囉
好似4星都可以屌住先

點解會有呢種錯覺呀我月包黨黎咋

如果庫教練係我地公會一定t哂我地出會

成個公會得幾個人
全部狗黎

4星 220碎都 計唔到 總之就要好多母豬石啦點升呀

新手入咗個龍絆post，但係唔知講緊咩game

講笑咁講啫 邊可能真係當人狗咁踢

星2→4 220記憶碎片 900女神石
上網有得睇
你智4星未?

請問有咩幫到你

好想比庫教練踢屎忽

要唔要打返幾場真風龍?
新手訓地開放報名

唔係我地會你先咁講但我好想比庫教練訓練呀

未琴日升左鏡華上4星 泳黑上五星清左d母豬石

依d就真係狗啦
衰在我唔係會長踢唔到

報名

咁真火呢？

真火無訓地架WO
你玩咩職 我都係等大佬S CARRY

以為見到自己
望真d咁高戰既

預你拉頭

唔轉會?

預我訓地ok?今晚要玩PS4

咁報名結束 下次再開放訓地真風

同朋友玩咋嘛
我又唔care獎勵
係見到依d人寄生過頭null

拉埋個frd轉過嚟真步

呢個總戰力打呢個傷應該唔係hea打咁簡單 可以刀都出唔齊

咁既戰力真係9黎

我我我
我係新手

呢個戰力要拎呢個分唯一可能係隔兩三日先出一刀

-2
仲有無人打2場?

28名果位最後打蠍子既傷害

2400345
-1

咁都唔洗T

咁打成個會排到幾多名

喺咪2萬5戰群巴打

7644060
-1

檸檬
唔怪得唔同我地班垃圾打

見到撞飛莉莉就熄左

真風LAST
-1 咩都得

鏡華BB真喺睇幾多次都咁正

射射咁多位

三星接客第一

見到3隻臭雞就熄左

之前打用風隊打真風咪同呢班人打

變龍食紫圈

以後驚個再敢笑佢

水貞莉

我一直都諗唔明佢可以點過果個紫圈 原來仲有呢個方法

新手想問下3SG 1補有咩特別

臭啲

Sg 請問係咪smelly g

samsung galaxy

唔怪得知要拍片紀錄

動物台井台主又嚟料

Link

平時500內
依家506

點解你地班人會要瘋狂重複我開d post？

我決定唔再開進擊的巨人同一拳超人除左同人本以外

屌你老母成頁都係井狗啲Po

仲有站務台量產王

以為你係指有cosplay相相睇

一陣有冇人玩真龍族的試煉

三次元咁污穢

龍胖台清泉 入面無痴線佬

你

NO 屈

睇咋嘛 講到自己有份食咁

我痴線架喎

真正嘅痴線佬唔會覺得自己痴線 所以你唔喺

嗯哼嗯哼

樓上成日有揼嘢聲同埋好似D碎石聲

維b開台打未

等你開台帶我地打

又拍套JOKER
悶唔悶
學GG人咁無限REBOOT?

老子什麼鬼也不怕

話時話
我地光暗俾人地光暗打係減半
光暗相剋個respect去左邊

出事嫁嘛..

窮鬼在此 妖魔鬼怪速速現身

要睇都睇二次元啦

無痴線既但大把機佬

幾時出黎全裸HIP

真

大波精靈好正

llc

mo ball留比6又BB

大波波，唔該

性暗示

怪盜基德未

1v1會唔會換日和同熊槌?
珠希上咗5星

Monika 妹弓 pvp向
禾換完貓換咗日和, 不過你而家先升唔知仲有冇用
熊槌3星夠用 禾唔多理pvp所以熊槌5星

想hip?

兩隻pvp都沒用
Pve就熊槌
日和不了 三星要親密度俾正月

一日都推唔爆PO

真水爆兩po

又要重溫

全裸hip lick未

推

真係可惜

多謝g持

暗刀

想飲湯

玩

可能講唔掂數，轉出火紋

咩湯

大隻妹

幾時

有冇巴打可以carry我打3場真風,利申:真新手,得隻4星火奶
ID: 867-7279

而家d人咁冇禮貌
話買account, 我send完圖俾佢覆都唔覆下

唔知, 但係想飲湯

你賣

要3帶1 唔想打到夠鐘

Live!

你隻補入場死咁咪冇補

巴打，隻奶好似有d窄，第一下都未必捱到

Gun

所以話3帶1

大佬點都要有補，惡夢級點過呀

換隻斧 帶龍化 你仲可以幫到手既

收到

音樂台回來了

Shazam!

完左?

唔知

我應該用乜入去,一入去俾佢秒左

why要幫手

又話三場

3帶1係咁架啦
開週箱OK 長刷就自己升勁D

ok,我再開

因為佢訓地 可以表示下心意

5217269真風

再黎, 950-8950

Need help?

連登有愛

-2

易玩嘅房冇人 難玩嘅就秒滿

好多人moon post

好m

踩禾

我想開肥婆光斧訓地
有沒人carry小薯

7708384

.

台灣阿伯

TIMES UP

Sbar有愛

977-5919

你地走左就企哂係到

你換隻短出嚟

點解會times up

Sor lo

Sbaba賣唔出ac影響發揮

當年沒雙符
我地打到1:00 wo

你有份架wo

SOR

唔該哂巴打

新手想問有咩女女可以用黎打真火

All except genius

維巴用緊個隻算唔算

黑肉水弓早見槍水斧

點解喺台灣

好似多左新歌

終於有5星風龍用住先

台灣老頭普遍痴線

超得想揀隻臭G 有冇推介？

老喇

水貞

早見槍都得

已有

水晶絲襪臭左成日好正

今日除咗肥仔水就冇飲過水

提早鍊賢者之石

光劍

4星唔揀

聽日飲番水先

任換架喎

我唔鐘意用絲襪

熊貓貓揀莉B有fd子做

魚網？

裸足

想揀莉莉BBG

S bra好勁

莉莉BBG定莉莉BB G

滑絲好正

莉莉唔係g

光劍5星

真理就係真理 簡單明瞭

太複雜
簡稱莉G

bot

滑絲係邊隻
我個人鍾意5，十針
可以撕爛嚟玩

女女點會係飛巴嘅G

啲劍留返比程劍聖玩

gchi

又屈

試過返唔到轉頭 真喺好正

咁可愛 邊有可能係g

召集愛莉聯盟

講下姐 我見到唔搵房佢停低打字

行開少少ok?

我而家用sg 個稱 證明我冇b佢

莉莉is sor girl

鬼父 愛莉

凱留幾時同dragaylia lost合作

想佢出阿里山

一堆未聽過既新歌

真係睇一次笑一次

cy合作唔出凱留原來有原因

人類原本不能互相理解 自從祂降臨後 人們開始互相理解 所謂神蹟就是這個意思

亞里山入龍絆
我覺得龍絆弓手職會從此不再一樣

唔知點解個心口會有原子筆痕
唔g係咪個仔畫落去

謀你副身家

Mark定邊個位係心臟位

可能當白板用姐

Junk火
907-6201

打趺AP應該係佢失左手

囝囝

巧得人驚

我的箭將把你貫穿！(miss)

我都將自己所有射比佢

公子是旦一條女入龍絆都要課到破產

收島風
隨著龍肥追加亞里沙
弓職放技將會機率性miss

真？

識貨

唔識貨

佢用開ipad

104-3451

重口味到

NG

做咩射miss左仲要跳起慶祝

兩個一齊中一定係lag

595-7119

招技能累積係咪加到我架?
等埋我先好WO

加到

真火-1

個個水弓都唔諗住預埋我

巧巧玩

974-1822

有情巴俾人cut咗技?

有咩野打

Junk火 你開

嬲得濟開錯技
等多兩秒都唔等我行埋黎先開技能累積

矛曬毛毛了 留返聽日激情

禾可以繼續

111-4153

唔是全場有架咩

成日打打下都會慣左有技就開唔記得留

範圍內 轉咗玩日文?

冇睇過技初體驗

又話有愛

有愛係唔洗睇就升

做咩大家出出入入

點解走哂
我想玩利維奶

你地打

新手想問係咪入場唔死就有得比人curry真火

岩岩仲有個巴打呢

咩職呀?

又真係有個圈圈係到

上534救贖罪

你話早見槍打得升咗早見槍

0鋼

999